[無圖]點解d女人咁鐘意交叉腳企

腳膠巴打應該留意到好多女人都會交叉腳企
由其係等車等地鐵個時
今日見到個長裙女左右兩隻鞋調轉左黎着，睇真d原來又係交叉腳
其實你地係咪急屎

顯得高d

個人睇落修長d靚d掛

䄛你屌佢

腳粗先會咁擺

如果女人有春袋，你地一定唔會咁做

仆街，我都係咁企...

正常企就比人知係老江湖架喇

最好笑係一班女一字排開影相 個個對腳都交叉咁
好撚壯觀

無圖=真係無圖

閒時唔勤力d夾返窄個閪仲等幾時

無圖=真係無圖
有圖=無圖
多圖=一張圖

創意分+1

閪痕

其實佢地平唔平衡到

成日咁企會唔會生好多暗瘡

皺左既紙就係皺左

認真 我急尿就咁樣企

屌你老母留名

Me too

Btw 我係女仔

夾住粒震強high啲

你點知㗎

日子有功